荃灣到底有咩好野食？？？？？

路德圍？
街市嘉樂冰廳？
唯一米線？？

m記麥樂雞

梗係一田魚飯啦

中染龍門一番，薩利亞狗都唔屌遲下開宜家

一鍋堂
大鍋口
三陂坊有堆小廚

老闆娘米線係咪真係咁好食？
而家要排幾耐？

係邊架？

嘉樂唔係執左啦咩

一田囉，宜家成日都冇位

一田…

而家唔洗點排
但換左人煮差好遠
要撞手神

山西刀削麵

頂自膠
因為以為大家講緊小店
以為有間野叫一田魚飯

山東刀削麵?

山西定山東

台風

唯一雲貴川
川味
和食快餐

荃灣廣場一田百貨樓上超級市場嗰間魚飯，真係好多人，其他舖頭換曬佢都屹立不倒

mr & ms burger

四仔又上嚟收風

收咩風??唔明

樓下冰室 蕃茄湯米線 正

個人覺得唯一雲貴川冇以前咁好食